問:3個登有咩關係？

拉登，拜登，連登

高登,膠登,連登

一個有武力
一個有財力
最後嗰個。。
唸唔到

本是同登生

三個都無人性